有冇人知呢隻咩黎

有翼識飛
不過唔係好大隻
一個一蚊銀咁大到

14粒

我噴咗殺蟲水
跟住佢宜家係咁劣自己個頭

咩黎

臭屁蟲

風水蟲
唔好搞佢

殺蟲水有冇用

下世小心D
聽講話唔好打爆佢

鬼門開 有鬼

拎份報紙一嘢打落去啦，咁都驚？